各位巴打，本癲狗等陣唸住煮d狗糧俾我隻新狗呀呀呀呀呀呀呀食

等佢唔洗成日食屎，大家有冇建議